作為普通市民望住醫護復工，無語了

港式抗爭 過多10年都係一樣

都唔知仲有咩好講，大家今次唔死就移民算啦

分化撚

核爆都唔割

唔割都解決唔到個問題

那你這普通市民罷工未?
仲係等著別人替你爭攞?
勇武成condom 依家醫護成condom
何時才輪到你上一線?

好撚on9人地復工
要醫又係佢醫
要死又係佢地死

關你春事咩普通市民

你話驚比人感染
感染完咪又係搵佢地醫
咪又係惹比佢地
佢地最尾又因你而死

唔知你嘈乜春

btw for醫護：復工唔緊要，抽中死籤就辭職啦

無業 無交稅

正路去睇佢地應該最後都唔會辭

咁佢地要「犧牲」咁外人更加唔應該屌

最多笑鳩佢地傻仔，唔知屌咩

有道理 你啱